［有片］副總理孫春蘭視察武漢 官員指糧食充足 物價穩定 樓上居民大叫：都是假的

副總理孫春蘭3月5日視察武漢青山區開元公館，接待的官員按慣例介紹抗疫工作的成績，糧食供應充足，物價穩定。樓上的居民趁著孫春蘭經過時，大叫: 「這全部都是假的。」

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

我們懷念他

你班賤民知唔知道
姓孫嘅都係狗官

佢嘅存在好快都變為假

屋企大門好快被燒焊

唔知點解好想笑
又係度造謠搞事為黨添煩亂
拉晒佢地就岩

10點鳩嗌輸出革命

都話宜家係時候要輸出革命

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

咁大膽

等 UPDATE

諗起「TVB 不會讓你看到的真相」

反了反了

你估姓孫嘅唔知「假的」咩
班柒頭慳返啖氣啦

RIP......

以為古代八府巡按咩

寫左遺書未

大家都係做個樣姐

燒焊？你太年輕了

成間屋用火消毒啦

呢單咩事？

高調出巡，低調造假
你知我知孫春蘭知，佢既工作就係造假

餘下發言機會：0

天真到，當正人地係父母官為命請命咁
人黎，餵兩位公子食餅

言論自由(一次性)

每個中國人一生都有一次既言論自由

支那的假就是真
支那的真就是假

真即是假
假就是真

都好，之後香港抗爭運動上面少一個省嘅人民反對！
今次應該針吉到肉就知痛！
唯一祝福佢地嘅說話只可以係來生不做中國人啦！

官員︰糧食供應充足
市民︰

個小粉紅打鳩保安，仲串柒柒話中蟈強大，之後俾美國 popo arrest jor

你估個總理唔撚知係假咩
支那人到依一刻都仲係信習種係好人,中間果班官係衰先搞到咁

你已使用只有一次的言論自由

佢地認為中央既官係好，只係下面執行既人有問題

竟然冇空投師

本來就算唔夠都仲有啲俾你頂下，你攪到佢個視察冇得報喜轉頭直接滅你聲。

咪睇下中国人幾時先識醒知道所謂中央官員都係垃圾黎

we7已經傳緊另一篇野話領導聽到後已經即時調動物資解決左問題啦
領導好野

最後一句真話

食都沒撚得食，沒力空投到啲乜？

支畜你估係支共統治下係有青天大老爺咩

胡耀邦後
落地方視察根本都只係扮野

當年胡耀邦被人批評

胡耀邦整天到處亂跑，全國兩千多個縣，你都快跑遍了，你是黨的主席、總書記中能跑的最高記錄。這不叫指導工作，而是遊山玩水，譁眾取寵。

調動左1支手槍就解決了

你估佢唔知咩on99
真係瞞到上面咩